18 區2百萬人矇面爆買日有冇得諗?

裝修又話影響國際戰線, 休息又話畀政府話矇面法真係可以止暴制亂.
搵個時間集合, 戴口罩排隊爆買黃店, 條隊有咁長排咁長,
全地球左膠都BUY啦呱